以後被捕手足放返出嚟，可唔可以全部上水確認一下？

自己上水又好，叫朋友幫都好
例如同新聞合照
好驚再有手足被自殺

推

其實可以每日留意各大報章嘅法庭新聞，除非唔夠稱會唔開名，否則都會詳細報道。

上左水未又係狗扮既